有無巴打用緊 clair HS+/T+?

想問吓呢2 款過唔過到塵，間房有時好大塵，想買個放係房，或者有無其他空氣清新機推薦